而家仲有冇人用BT down戲劇睇?

唔俾錢就online睇
俾錢就睇Netflix

BT係咪已經成為歷史?

online邊到睇

netflix冇就會down，接受唔到online啲畫質